27/8 如 0900 8號風球，香港重光紀念日儀式將會取消

請各位香港市民留意！如明天早上九時天文台仍然發出8號颱風訊號或黄雨警告的話，明天的香港重光紀念日儀式將會取消！敬請原諒！

Dear all Hong Kong citizens, please be advised that should typhoon signal No. 8 remain hoisted or Amber Rain warning issued by 0900 hours tomorrow morning, the scheduled Hong Kong Liberation Day Ceremony will be cancelled. We do apologise for any inconvenience that may have caused.

打八號的大陰謀

香港重光打第二個8號風球, 澳門水浸出解放軍...

大伯公
以前每年tvb都會訪問佢